日本依家肺炎咁勁，睇AV時應唔應該帶口罩

幫條撚帶

帶！
利申我平時打飛機時用埋condom，安全第一呀嘛

精液都驗出有病毒 亦會經眼傳播 真係戴番個眼罩好

要

食左隻船條數先咁勁姐

要帶埋套預防愛滋

切左佢咪最安全 樓主on9

係咪咁

咁樣咪死緊

Cls

會隔住個mon傳染

一定要, 做安全D.

水菜麗